『人生本來就有很多事是徒勞無功的啊！』

『人生本來就有很多事是徒勞無功的啊！』
徒勞無功，聽起來就很令人沮喪。 過程很重要，我們逃不了也躲不過。

認同

警務人員子女關注組

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

同意

寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷